% @Source Indice
% @Difficulté 2
On considère \suite la suite géométrique de premier terme $u_1=\num{2400}$ et de raison $q=0,72$.
\begin{enumerate}
  \item Préciser, en le justifiant, le sens de variation de la suite \suite.
  \item Donner l'expression, en fonction de $n$, du terme général de la suite \suite.
  \item À l'aide d'une feuille de calcul, déterminer le plus petit entier naturel $n$ 
  tel que $u_n<100$.
\end{enumerate}
